
                      Comedia romántica con algo de acción, la verdad nada del otro mundo, esta película es víctima de un género ya más que explotado que le encantará a las féminas, tanto por él contexto de la película, la empatia con la chica protagonista y sobre todo por los dos protas mazizos. En definitiva, peli para las chicas que arrastraran a sus novios a verla con la escusa de que hay acción...
        
            